遇到好鐘意攋閪同含撚嘅同事，你問我即答

兩頭攋，四圍含

gay?

啫係咩同事